重要！哨兵戰略分析，應付各區行動！

情報一定係戰爭中最重要一環，有清晰嘅情況先可以決定我哋行動下一步，情報出錯或者缺失只會導致行動失敗以及更加多嘅手足被捕。有鑒於和理飛/勇武大行動難以再順暢推行，更加多都係玩各區開花，現時各地區都增設哨台去觀察狗仔動向。除咗手足報料之外，必須有認證哨兵配合快閃行動。

哨兵組織角色分配：

前線哨
留意現場前線手足動向以及幫助哨台傅遞重要資訊。前線哨須具備良好意識同身手，必須保証自身安全。緊急情況即使俾人屌散水撚都要同前線講情況

定點哨兵
留意各個重要地點，交通要點(十字路口，迴旋處，狗屋等等)監視狗隻移動路線、數量、方向，即刻反饋哨台，冷氣軍師需要做出分析及整合。

移動哨兵
圍繞著前線手足的區域進行移動，最好有代步工具，可以快速補位，追縱，補足定點哨兵的視野盲點。

冷氣軍師
分析以及整合哨兵搜集到嘅情報，了解狗隻動向及地區情況，分析手足可前進與後退路線，同時需要提供建議。冷氣軍師
所做為情報分析，決定情報資料係咪發揮到功能，就睇「解讀」與「轉化」。

哨台
現時各區理應已設立哨台，哨台需要將哨兵所提供嘅訊息盡快發佈，如冷氣軍事分析情況危險，哨台可提供區域危險程度(如1到5星）

哨兵組織的成員需要認證，確保安全。哨兵若未能提供到準確資訊，會令前線手足無法判斷。同時，由於武力不對等，清晰嘅情況可以幫助我哋知道幾時打狗幾時走。

一份完整嘅情報
1. Who?
2. When?
3. Where?
4. What?
5. Why?
6. How?

哨兵一份情報最少要提供前四項，後兩項如無足夠情報就需要冷氣軍師分析。前線同哨兵配合先係可以發揮到最大效用。

小弟淺見，有咩遺漏各位請補充。

Push

1111 7點見！

推，希望各區盡快哨台完善

推